好心EA咪撚再搵阿樂做Game Changer 啦

又唔知自己廢 咁都有得做FIFA打手
一心諗住睇下FIFA19有咩更新 順便J下FIFA
屌你條阿樂竟然對電腦都輸
仲厭上年柒唔夠咩
又賴自己冇手感 咁撚厚面皮都有？
阿樂 你不如唔好叫阿樂 索性叫條廢柴啦
仲話代表香港game changer 連一d基本球員既資訊都唔識
仲話Fifa打手
番屋企玩番小學雞game 同班小學雞玩Minecraft啦
香港game changer 留番達哥一個啦
有你呢個game changer 我係香港人都有d慚愧
其他國家既打手勁都癲
你就話預左輸 好心你咪撚做game changer 啦

睇佢直播真係燥撚到仆街

邊撚個?

上年同達哥一齊打Fifa 條四眼龜

龍珠

搵樓主去打囉

你唔好講埋啲垃圾野先